一相識都知天生吃定我

失眠

咩事啊

點呀朋友

呢排日日要hea到3點幾先訓

我的心死過 哪有心可以難過

莫要你心難過，然而都不是你的錯

失戀?

得我飛人，無人飛我

咁做咩咁sad

一失眠就好多野諗，成日鑽牛角尖，逼自己聽日要過得更好

你過得好差咩依家

比上不足比下有餘啦，成日諗到將來都好灰

幾歲?我都有時會

19

19就咁灰 讀緊咩啊

yr 1->yr2 濕9 acct

Grad出黎有排你灰

就快有得返intern可能會開心d呢

我諗住轉去第二間讀

我寧願而家已經有acct intern做，起碼可以麻醉下自己

係咪發生左d壞事所以咁灰

我都係咁瞓唔著 尋晚天光先瞓著

有絕症

我都試過天光先訓得著，覺得自己頹得黎又無用

點解

真?

保險落我名

成績夠想試下

有條刺係個心

我個病保單唔保

嚇死我 不過心病還需心藥醫

我呢幾年好沉淪聽到有中同而家有情緒病，我又沉埋一份

咩情况我私保俾你

依家果間唔夠好？

一來，二來我之前上上下莊退左，唔想對住班人

平時有冇同朋友岀下街咁啊 放鬆下

有阿，但係一留係屋企就多野諗

我可以陪你傾下計喎

呢啲情况最惡搞

正面啲喎朋友

翼翼最好

想唔諗又唔得，一靜下來就自動亂諗，停都停唔到

Tg?

訓練到一諗就cut停佢，諗啲正面既野

無辦法，我屋企太靜，周圍一d聲都無好難令我distract

咁快啲去訓教啦

訓唔到